麥浚龍首 破產.48 好正

混沌52正D

中出64仲正

出家50先正

津路 18

脫髮 42

打丁•6

出錢請人作詞作曲 錄到走哂音再請人後期調音就做自己出品

on call.36